鄭月娥：研究加強違反防疫規定罰則

跳老舞嗰啲藍店出晒告票未

有人執法至得㗎

拉晒街嗰班火車頭囉

阿嬸：鄭月娥點會罰我地呀？繼續跳舞先

跳老舞班人拉左限聚令未

日日本諗點打壓

599強制申報行踪
免檢疫你封返先講